[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5068)

開？

假撚到

無人開？